#test文件夹里几个c程序的说明
#fibonacci.c
求斐波那契数<br>
用了数组，const int，while循环
#sort.c
排序<br>
在声明时对数组初始化
#leftshift.c
实现数组里元素的循环左移<br>
#mdstack.c
辗转相除法求最大公约数、最小公倍数<br>
通过栈来实现参数的传递<br>
#recurtion.c
求阶乘<br>
实现了函数的递归调用
#errortest.c
包含三种能处理的错误的各种形式